上證3000宇宙無敵鑽石能量大鐵底

國家隊好波

世界末日都唔會穿

唔好燈啦

我不嬲都唔燈

有國家隊，點會穿

請問，是咪可以放沽輪同買平牛@@

真呂布呢

叫我？

屌你老母 帳戶都山寨

人玩改名你又玩

真。呂布入黎講兩句

你真心定假膠

俾返呂布我呀 我唔要口口布

量巴，你做乜俾人搶左個名

連戰神呂布都被大dodo拆骨，變左吕布